說好的核爆都不割呢？？

大家唔好忘記初心！
無論如何都不割蓆、不篤灰！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po